其實農夫首愛不愛我係講咩 有無人有其他解釋？

如題 睇詞係講愛情 但陸永講過唔係 啲人又話講毒品

歌詞
農夫
愛 不愛我
陸永(Feat. 王菀之)
監製：馮翰銘 for The Invisible Men
如果不碰壁 怎會知我的價值
別妄想 想我定性
迷戀於我的 花半生花光氣力
是你蠢 不夠悟性
第一次接觸你 覺得係我福氣
記得十七歲 你係我世界嘅唯一
感覺 係乜記唔起 彷彿 喺上個世紀
淨係 記得我為你做乜都得
我自問自己無兒嬉而你
消失得無聲無色 毫無痕跡似神蹟
仲未熟悉你就要我心息
咩目的 要我一世都咁珍惜 你咩意思
一年後突然又出現喺眼前
依然 癡纏 似之前 有段牽連 藕斷絲連
如果不碰壁 怎會知我的價值
別妄想 想我定性
(你好勝你無保證我會高興一早明)
迷戀於我的 花半生花光氣力
是你蠢 不夠悟性
你傷害我仲未夠 仲傷害埋我朋友
我忍夠你嘅引誘 我想走 但返轉頭
好似雙手戴手扣 任由自己又再守候
即管嚟啦我能夠做牛做馬做走狗
咁多年 等你你無出現
搵你 搵唔到 你喺出面
同人地糾纏你想我點 扮無睇見係我底線
俾你嘅謊言欺騙係咪理所當然 咪扮莊嚴
你係我污點 你膚淺咪敷衍我
我有諗過 無咗你我都可以好好咁過
如果不碰壁 怎會知我的價值
別妄想 想我定性
(你好勝你無保證我會高興一早明)
迷戀於我的 花半生花光氣力
是你蠢 不夠悟性
對你嘅幻想 幻滅 我變得慢熱
十幾年啦 你無變過 定係我變得老練咗
我會放棄 播放器那啲歌 若果首歌 又歌頌你
唔再睇講道理 講到尾 講到你 係完美 嘅那種戲 (是我本性)
一路以嚟我以為 搵到真正嘅你就係我依歸
你係咪真正嘅你 ？無關係
可能我只系為咗發生關係 系係
你控制 全人類嘅悲喜 點解你咁卑鄙
OK 愛情 唔係送俾邊個呢首歌我送俾你
幸福的褪色 因你不夠參透力
是你想 得太完美
(你好勝 你無保證 我會高興一早明)
萬千小角色 想見識我吸引力
用個傷 口去換領
大概這種叫愛情

淨係知王菀之係扮緊「愛情」呢個角色

點樣扮愛情呢個角色

迷戀於我(愛情) 的花半生花光氣力
如果不碰壁 怎會知我（愛情）的價值

之前睇過啲人解讀 好似係

煙

就咁聽都覺似係

但樓上巴打又話陸永講過唔係
有無link睇返

佢話唔係講女喎

有冇人想討論下

Hi